它的灰尘收集系统可收集项目产生的高达75%的灰尘，因此易于清理。用正确的斜切锯使每个项目轻松进行| PopSci商业团队| 2020年8月26日|科普
现在，它的冻结气体在太阳热的作用下定期蒸发，释放出尘埃云，使喷流和流光可见。这些图像揭示了太阳系的黑暗面——第89期：黑暗面| Corey S.Powell | 2020年8月26日| Nautilus
现在的研究表明，尘埃颗粒也可以变成尘螨。灰尘会使动物感染流感，引起人们对冠状病毒的关注| Erin Garcia de Jesus | 2020年8月24日|学生科学新闻
格罗斯曼说，与扬尘相关的电场可能会影响火星上硬件的性能和寿命，“尽管我不认为这是影响P-hoenix或机遇的关键因素。”读者询问有关火星沙尘暴、费米气泡和更多的|科学新闻工作人员| 2020年8月23日|科学新闻
它形成于大约6.8亿年前，由银河系中的一大团气体和尘埃组成。银河系的潮汐力正在粉碎附近的星团|肯·克罗斯韦尔| 2020年8月18日|学生科学新闻
雅诗兰黛并没有因为琼·斯莫尔斯完美的棕色脸庞而粉身碎骨。《Vogue》的一个封面并不能解决时尚界的重大种族问题| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
此外，卡车、灰尘和新兴城市的压力是任何大规模工业活动的影响。纽约保守的水力压裂禁令|杰·迈克尔森| 2014年12月20日|每日野兽
这是大量的空气污染、噪音，还有更多的扬尘。纽约保守的水力压裂禁令|杰·迈克尔森| 2014年12月20日|每日野兽
“我完全相信这会发生，”威廉姆斯说，一边准备着她的仙尘，以迎接一阵快乐的想法。《彼得·潘现场直播》的演员阵容知道你讨厌《音乐之声》|凯文·法伦| 2014年12月2日|每日野兽
如果我们手里拿着锤子进去，离开时脸上可能只有尘土和瓦砾。出租：无价古迹|埃莉诺·贝特什| 2014年11月16日|每日野兽
窗户的缝隙里，在一堆纸中间，有一张摇摇晃晃的旧桌子，上面满是灰尘。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
它比煤尘好不了多少，不会带着一个五十步远的球去杀人或受伤。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
不要介意灰尘；我打开了它，假装我们走得非常快。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
他把它放在地板上，拿出一个石膏面具，掸掉锯屑，把它举起来。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
当烟尘散去时，那块地上什么也没有动。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿